他们有一个透气的网状结构，但当与一个羊毛袜子，如这一个来自沃米配对，我没有问题穿他们在低于冰点的温度。5件装备帮助我在冬季保持活力|雅各布·席勒| 2021年2月11日|户外在线
我相信优质的山羊皮革，简单的构造，结实的缝合线能让我长寿。最好的滑雪手套是最简单的|乔·杰克逊| 2021年2月10日|户外在线|
所有额外的功能和一般操作能力都添加到打印机的构建中，如果您在家里有办公室或专用工作区，这当然不应该成为问题。最佳一体打印机：使用这些多任务机器升级您的家庭办公室| Carsen Joenk | 2021年2月8日|科普
区块链可以让买家跟踪其广告在每个阶段的表现，潜在地消除欺诈并帮助建立信任。勇敢的广告新世界|丹尼尔·马洛伊| 2021年2月7日|奥兹
对李来说，流感大流行期间的共同生活帮助她与室友建立了信任和社区意识。流行性共同生活的惊人繁荣| Charu Kasturi | 2021年2月4日| Ozy
那些是仙人掌…大仙人掌…鸟在它们身上打洞，在里面筑巢。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
因此，我们应该猜到它开发了加拿大沥青砂并建造了Keystone管道。加拿大石油商如何粉饰Keystone管道|杰伊·迈克尔森| 2014年12月28日|每日野兽
杰克逊告诉《每日野兽报》：“他可以建造工作室，他了解技术。”。据称是警察杀手的血腥剧本| M.L.雀巢| 2014年12月24日|每日野兽
叙述者建议他们堆一个看起来像牧师的雪人。最令人困惑的圣诞音乐歌词解释（视频）|凯文·法伦| 2014年12月24日|每日野兽
不管怎样，很少有人有理由相信他们可以在街道之外为自己建立生活。Bobby Shmurda和Rap的终极篮球梦| Rawiya Kameir | 2014年12月23日|每日野兽
他们起初住在帐篷里；没有时间盖房子，直到种上了小麦和蔬菜。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
现在是为未来建设的时候了，要避免过分关注眼前的利益。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
建造它们的鸟类吞下了生长在珊瑚礁上的某种粘性杂草。Alila，我们的菲律宾小表妹玛丽·哈泽尔顿·韦德
Ki-Pak的仆人开始在院子中央生火，厨师准备吃晚饭。我们的韩国小表弟| H.李M.派克
他们要建造房屋居住；他们要栽种葡萄园，吃其中的果子。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样